今次係和理非場合，好多係一家大細無gear，仲叫人留低?

叫人留一定係鬼!

岩，如果真係想玩落去咪坐機鐵去番政總玩，反正而家路面又塞晒，班狗又去晒機場

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？